Topic: 緊急 ! 大量被捕人士被活活打死

Topic: 緊急 ! 大量被捕人士被活活打死

Topic: 緊急 ! 大量被捕人士被活活打死

當你地只關注831嘅時候有冇諗過新屋嶺嘅手足？

有位同大陸高官有聯繫嘅香港商人爆料
之前爆嘅唔響呢到講住，講左最緊急嘅先
就係關於近日接連有浮屍，跳樓嘅事
大部份都關11/8後黑警開始將拉左嘅人運去新屋嶺有關
因為響裡面有好多非香港嘅武警打死左被捕人士
跟住就接連發生好多跳樓同浮屍案
我自己都響網上努力搵左啲資料證實，11/8後到昨日，對比9/6~10/8跳樓案同浮屍案嘅比例的確多左好多 !
而以知情人所講，打到骨折嘅就掉響街扮跳樓(同呢幾日有市民響唔同地方見到大批黑警可能有關係)，因為當跳樓驗唔出骨折點做成
其他輪姦死，窒息死嘅就掉落海，(用艇運去近岸嘅海域，等條屍容易漂埋岸比人發現)
知情人士透露數字並非而家網傳831嗰幾位，係有好多個 !
而上頭已set target，總數要拉2000人，每區拉到人當區警署都有錢派 !
呢兩日黑警克制左，目的係令林鄭到時有把柄揸手，話控制唔到要立緊急法
所以要出嚟嘅手足呢段時間務必小心，以免送頭，可以和平表達盡量和平，見到有
手足做激進嘢盡力勸阻，免得黑警講到好合理拘捕，咁我地又會小一個人，唔係單單被拉坐監，係會死!!!
以上資料千真萬確 ! 可是我無法FC，試問可以點FC ? 佢地擺明想冚住事件 !

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

70歲阿婆會跳樓都係一個迷

推到有真相

咁多冇遺書？？？？
以前為情/學業
6月開始計頭幾位烈士
都通常有遺書嫁喎
有d係ig出post

push

Pish

Push

次次睇到呢啲都覺得好撚灰 諗到班手足付出左咁多結果仲生死未卜

善用起底功能

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

pushhhh

721,811,831

傻啦
有遺書佢一定拎出黎啦
即刻可以close file

唔係唔想信
但係成段野d語法 好撚似蓮花圖

推到班殺人兇手落地獄！

on9嘢唔使推

點撚樣呀而家 學埋啲無腦藍絲以訛傳訛
Fact Check Fact Check, Check 你老母個爛臭閪呀

佢地家人 要出黎先得 唔係我地點講都冇用

開頭1000 拉夠就2000 遲啲又3000

推！

王婆婆

每個人都應該打定一份不自殺聲明

推文啲傻閪唔該擘大隻屎眼望清楚佢講乜撚嘢先
用吓個閪腦諗吓佢講乜嘢先
乜撚嘢有位同大陸高官有聯繫嘅香港商人爆料
我話習近平親自WhatsApp我都得啦
屌你老母 用吓個閪腦啦

推呀屌求fc😭😭😭😭😭我想喊

屌你老母 唔該擘大隻屎眼望清楚佢講乜撚嘢先
用吓個閪腦諗吓佢講乜嘢先
乜撚嘢有位同大陸高官有聯繫嘅香港商人爆料
我話習近平親自WhatsApp我都得啦
屌你老母 用吓個閪腦啦

推，要復仇

可能係輪姦完義士
同佢講
夠膽出聲就掉你老母落樓
下個係邊個你知啦

所以要查埋佢地係咪義士親戚

要查清楚，唔好自製白色恐怖

負皮上一頁

大佬 跳樓案件你點知特別多
係咪報導特別多
求FC，冇FC就唔好改哩個標題，要加返懷疑兩隻字
近排太多fake news post, 我要求小心啲係make sense
唔想連登炒車後再到外國炒車

要fc

米旗王婆婆有人最近集會見過佢

未有真相 咁個標題係咪誤導人叫樓主開個新post啦
=================
大佬 跳樓案件你點知特別多
係咪報導特別多
求FC，冇FC就唔好改哩個標題，要加返懷疑兩隻字
近排太多fake news post, 我要求小心啲係make sense
唔想連登炒車後再到外國炒車

唔係乜都FC FC
有啲嘢根本生安白造
唔該用下個腦分析吓
屌你老母

用下個西腦啦
愈吹愈大用黎 spin 走人

新屋領侓師 快d聯絡client

屌你老母啦仲和理非
人地做乜關你撚事咩柒頭

推你老母咩 唔該擘大隻屎眼望清楚佢講乜撚嘢先
用吓個閪腦諗吓佢講乜嘢先
乜撚嘢有位同大陸高官有聯繫嘅香港商人爆料
我話習近平親自WhatsApp我都得啦
屌你老母 用吓個閪腦啦

我話習近平係我老豆都得啦

而家可以做盡量大膽假設 小心求證
我相信天網恢恢 疏而不漏
如果有義士犧牲，一定要還義士一個公道

不推文呀

【梁天琦致香港人】

致香港人：

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心非常難過。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。

在我從政時，我常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。（當然，我也時時被情緒左右而把這點忘得一乾二淨）

如是者，假若我們希望社會大眾能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。

再者，當本應解決社會問題的人選擇漠視社會問題，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命與之對賭，而是在患難中的忍耐、老練和盼望。

我衷心祈求每位香港人都能夠平安渡過這個關口。

梁天琦
2019 年 8 月 4 日（更新版）

註：「在患難中的忍耐、老練和盼望」一句，出自《羅馬書》5章3-5節，「患難生忍耐，忍耐生老練，老練生盼望」。

又散佈fake news

玩夠未

邊個集會？有冇相？

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

up乜9...
遺書寫明不自殺
仲叫唔叫遺書

冇FC唔好推呀

推 另外提提大家袋底見

未證實到嘅野可唔可以唔好講到真咁
屌你老母標題黨

理性處理831消息

屌 你自己鳩估就唔好出埋d 鳩post 啦
唯恐天下不亂

咪撚吹到咁大好無？

黑社會會做呢d野真係唔出奇⋯

不推

愈吹愈大

多謝你既狼來了

我都覺 真係好奇怪 突然咁多老人家跳樓

唔好嚇我

屌以家連登D 人既理性去邊！？

fc啦

唔好再玩呢D ON9 野啦, 作文係人都識作

pish

你嗡乜9呀
人地遺書梗係會講出左黎發夢
黑警搜到一定唔會放出黎

睇唔明d圖

其實我朋友都係新屋嶺出返黎，不過廢時咁高調姐

推！！

點解無家屬出聲

dllm好可能 但冇人理。。。。。。

tui

知唔知自己講緊咩
手足被人打撚死仲要和平遊行？

咪撚推啦 假撚到

有位同大陸高官有聯繫嘅香港商人爆料

PUSH

英國旗婆婆

假啦

推你老母 唔該擘大隻屎眼望清楚佢講乜撚嘢先
用吓個閪腦諗吓佢講乜嘢先
乜撚嘢有位同大陸高官有聯繫嘅香港商人爆料
我話習近平親自WhatsApp我都得啦
屌你老母 用吓個閪腦啦

有大量狗車去太子 take care plz

黑警死全家

我淨係知我又BLOCK咗好多件
你地AC仲夠唔夠用?

講過果個唔係佢
立場哥哥FC ED

大佬呀，變左風暴消息咁既款

唉上

我信

屌

屌你老母吹撚到咁撚樣又係知情人士講。正式宣佈連登已經成為藍色絲廢老page

大家唔好唔記得佔中後期都係有大量fake news!

假左啲喎

p

好學唔學學藍屍

FC? DLLM

食屎啦 又係乜乜乜爆料

好撚假

吹到大一大

連登太多fake news fake自己友
毀自己聲譽 外國都開始唔撚信我哋

核爆-我朋友剛在太子站同831死者鬼魂傾左計

突發 831有個手足走咗！

佩洛茜確認有手足俾狗打死咗

- (懷疑黃底樓主太蠢,拉埋外國落水,睇第#500嗰個留意,係用返fake news做證據)

［小心改圖］乜撚野武士刀放褲管，民建聯成功爭取撤回，全撚部都係假咖！

推理又話千真萬確
大膽假設可以
但唔該小心求證

呢排已經夠多fake news 咪再傳假消息

大家保持理性
呢一日真係自殺嘅歲數好唔正常
同埋數次都好古怪

大家要保持理性
細心分析 再話比國際聽

冷靜d 有無6月前嘅數據做比較
同埋 因為反送中決定跳樓死 =/= 比黑警打死再屈跳樓
勿散播白色恐怖

佢唔係跳樓 係被55歲跳樓砸死
但邊有可能咁好彩

聽過生命熱線講座 老人家自殺數目不嬲最高...查下數據就知

不過王婆婆到底係邊

有人比人打死有機會
但係啲原因同故事好撚假

831之後我都覺得新屋嶺好多人被人打死

唔好製造恐慌啦

我都覺

有無可能係受害人家屬

有啲嘢係求唔撚到㗎 用吓個閪腦OK?
習近平今朝都WhatsApp咗俾我話十萬武警已經喺香港
你點求證呀 打比北京問國務院呀？
on9

呢個真係好似吹大左喎

不如搵幾單 查下
例如跳樓 當時附近既人實聽到巨響 如果無都有機會係假

不過呢幾日有聽到其中一單 真係自殺黎

有無人搵到王婆婆幾歲

agree

唔該！唔好成日扮藍屍！用腦啦！
屌！
唔好偏離主題！！ 成日假news!!

個問題係
依家social media咁發達
同香港既言論自由依然未到大陸咁差程度
一兩個死可以收得埋
大量人被打死
無可能收得埋而無人fc到爆料
香港除左有黑警
仲有良心醫生護士驗師救護消防
仲有屋企人呢
一兩個收掩口費仲有得講
咁多人收而又無屋企朋友爆料
基本上無可能

睇清楚咩人開po咩人推po
前排先話唔好學藍絲要有FC
你話一兩個我信
大規模到而家一D證據都無我真係唔信

不能死得不明不白！！

如果真有其事
當然要討回公道
問題係未fc

未fc
姐唔係facts
姐fake news

以為你有咩重大證據，點知得D咁既stat......

大家其實可以睇返香港往年既自殺數字：
2016: 954
2017: 916
平均一個月有7X人自殺，大概每日2-3個。再睇返樓主提供既數據，無明顯超出平均數。

自殺數字source：求其google都搵到好多，hk01 link 慎入

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 建制派議員辦事處，港鐵和政府設施，等著我們~友善地對待 ，為何要攻敵之堅盾？

你地可唔可以唔好再講呢句 幫推係好 但一日係到坐等fc坐等真相 推到有果陣班手足死晒喇 831話fc fc左咁多日個政府都係拖 我地係唔應該再等極權施捨真相 我地自行升級啦香港人

連登幾可出post標題有人會打topic
都唔知係咪有人打哂篇word稿俾錢叫人地上黎開po

收皮

唔好製造恐慌
對件事冇幫助

逼黨鐵交cctv還原真相

太假

全部P牌推緊啊

集中FC左太子先
太子太多人係度 好多片做證據
我地一個一個比對 睇下揾唔揾到疑似失蹤既3個手足先

呢個有啲假 你條想spin走831

呢個明顯被消失...

大家其實可以睇返香港往年既自殺數字：
2016: 954
2017: 916
平均一個月有7X人自殺，大概每日2-3個。再睇返樓主提供既數據，無明顯超出平均數。

自殺數字source：求其google都搵到好多，hk01 link 慎入

係！尤其是呢句！
我以為睇緊YouTube嘅廢老片

手足做激進嘢盡力勸阻
哈哈
不過打咁大段垃圾都算有心機

其實主要係真樓主你又想點
要相無相要證據無證據
我信你係真咁下一步？
出去文宣話狗打死人但相都無多張？
有線人嘅你都無料到我地點會有辦法呢

請問呢種散佈恐慌法同藍屍有何分別？

811

直頭係藍絲啲文宣手法

越吹越大

上帝同我講聽日會叫雷公劈死習總

上頭落左target 要拉二千人

走啦警犬

成班FC成癮
呢d咁易factcheck到我地贏左啦

FAKE NEWS
冇FACT CHECK, 唔好推

照推

推呀

P牌照推阿！！！！！
勿忘義士！！！

法輪功
邊撚個推我block柒埋佢

FC左先po
我知你好急

唔理真定假都好，每個人依家都要寫定"遺書"話自己一定唔會自殺，然後send email出去，留紙本都無用，一定俾黑警毀屍滅跡

推，po主正一on9仔

你話係就係？

必推

唉 我相信有人死

你篇野原本睇到我好驚
直到我睇到最後一段

又話咩FC唔到
咁同當初話721咩斬到大佬老婆段錄音有乜撚分別?仲推?

fc

關注呀 要真相

唔信死左咁多人無家屬朋友講

又見到呢d鳩po一直影响緊呢場運動公信力，屌你老母

不推文回覆
Blocked

即係我唔睇內容淨睇你d語氣都似藍絲鳩up

屌你老母fake news
blocked

有fact check

重點係果個係咪真老人家
有無人見過條屍先
定係去到就cum咗布

聽日呀！冇人講呀 機場見

老老實實. 有冇實質證據先?
有就拎出黎俾大家FC, 無就個TOPIC唔好講到咁實在咁肯定啦
都唔知真唔真. 又影響大家情緒

自殺死者唔知有無被
作大了或作細了年齡。
最衰新聞完全沒有死者姓名資料

屌你老母fake news

( Show Blocked User - 自慰燈柱 )
記得用不推文回覆呀

求FC

過份咗陰謀論

要FC

你咁唔fc同藍絲有咩分別啊？

推上CNN

各位手足要有獨立思考

你有新聞麻煩大家直接聯繫蘋果
如果蘋果做到fact check 我相信大家都會相
你喺連登post有咩用

推 好撚恐怖

求fc

郭文貴倚個仔

P牌幫推

只要警方唔出黎解釋
我全部都信

當沒有辦法去証實既事實，一切當陰謀論處理直至有真實証據先好相信
唔係做個excel 表出黎就係真

屌佢老母如果真係咁多義士被自殺呢班仆街真係死十次都唔撚得掂！
會唔會有死者家屬可以指控佢地㗎

新屋領懷疑有武警

咁仆街

屌你老母呢d post都上熱門

推
詳細資料真係無報過
呢個整合睇到就覺得奇怪

收皮啦屌你老母

仲有王婆婆都仲未出現過

永久保存

又話有fd
無證據
不推文

痴撚線黑警
推左先 查真相

就算這篇訊息不是真﹐
新屋嶺和其他警署
有死人絕對有極大可能性﹐
大家醒小小

係
話女既輪姦掉落海
但墮海既係40,50-60,90

調景嶺街坊、附近中學學生、舊生
記得9月9日 16:00 返嚟健明拖手仔呀

推907機場po呀
推907機場po呀
推907機場po呀

如果真係打死 死亡時間差咁多 傷勢又唔同 到場嘅消防 救護 醫院嘅醫生 護士 死者家屬 涉及咁多人 無可能發現唔到 除非真係有證據 否則唔好再推啦

推到真相大白

push 還我真相

開始明白自己個廢藍老母點解on9到人講乜佢信乜

推呀 屌你老母死黑警

未fc就咪撚post啦
一係topic寫清楚未fc
一係就fc咗先開post
你老母成個連登都係未fc就開post推 on99

「拉到有錢派」呢一點唔係好信，唔係話差佬唔會/想收黑錢做野，而係你要派錢，枱底派要通知哂成間局既人，枱面派就任何形式都無可能做到，亦同樣會驚動所有人

但有人被打死呢一點就係十分之有可能既

王婆婆昨天曾在寶林出現，十分精神

831太子cctv

咁都信同d垃圾藍絲有咩分別
冇撚腦

出黎呀 自由閪

real？

可能真係有幾個死
但係只要放流料, 話大量俾打死
製造白色恐怖, 咁就會少好多人出來
job done!!

係嘅話請佢地屋企人出來做證

屌
！
推
！

唔係最終話認錯人？

唔敢推住 d料唔太可信
巴打要保持頭腦清晰呀

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

除非有實質證據，真係好難信。
呢幾日有太多我識邊個邊個 佢地講咩咩咩 嘅post
總之大家小心d就得，唔好再推呢d post

fact check
十月仲要打
大把時間fact check
林鄭中央最急住end game
但我地唔急

有好多都好似唔太關事
唔好煽動仇恨please

咪推垃圾post
標題黨

開得係吹水台係咪即係吹水？
要fc呀 唔好變藍c

不推文

721 811831

你呢d標題想點
已經fact check左?
未fact check既話開呢d標題根本係嘩眾取寵

屌 真係好撚憎呢啲Post，重點會所有嘢都prove唔到。

831都仲有得講，之前拉左個d都有晒名
無lala被自殺點會唔知，對名都知啦

一人填一命

推
呢d 野雖然無得fc,但我唔信呢排咁多人跳樓跳海
仲要無遺書，乜撚國滅魔棍，乜乜柒柒，叫人點信
話係fake 果d唔該自己問下自己64有無死過人
執法既人要殺死一個人再去隱暪有幾難

就咁講個知情人士....好似唔太可信
標題內文好似藍絲group流傳嗰啲

831

好撚同意。學埋死人藍絲啲ON9嘢 ，動不動就話有內幕

推咗先

我估係真

up

殺人放火無屍骸

郁啲

唔好亂信垃圾post
請善用不推文回覆

垃圾post
2019年有幾十條友被自殺會冇friend冇親戚出面指證？
我唔信囉

黑警死全家不再是口號

64起碼真係有片有相呀
開呢d topic起碼都有好強既證據啦
有人死咁大件事既野未有證據就出同content farm有咩分別

核爆 習近平岩岩whatsapp 我親戚 話激進暴力示威者有巡航導彈

我信831係有死人 但係唔好越吹越大

唔係要否定樓主講嘅可能係事實
但大家都無法查證
我個人感覺呢個post想嚇大家暫停勇武多啲

Fact check
次次有人死嗰陣 都講到死嗰個人無人無乜
我唔信死者家屬身處香港會為一筆錢或驚犯罪而滅口囉
尤其是而家個個都挺身而出既時候 會驚警察驚成咁？

上次喺醫院比黑警玩嗰個阿叔佢個仔都搵議員開記招
會唔會家人失蹤或被打死會不聞不問？

大家冷靜d先 唔好唔記得FC的重要 呢年事都目前為止仍然係謠言階段

如果大家識得有人失左蹤 麻煩聯絡佢屋企人 公開真憑實據 要求警察交待

冇FC 同班藍絲有乜分別

唔好推啦

無FC一律唔洗盡信 觀望態度 唔好一話死人就上哂頭

唔好以為咁講就會無人上街 想創你個心

放流料 俾人爆通肛 留主認真？

64程度係光天化日之下出坦克車 佢宜家一個個黎/室內隱瞞難度低好多

究竟係唔係要好似藍絲咁散播謠言？係唔要又翻去雨革嗰陣咁？幾時先識得進步？可唔可以唔好日日都玩膠？係唔係想無人再相信我地先安樂

...喺...加油呀我哋要！

每區拉到人當區警署都有錢派
咪同啲藍絲話遊行有錢派一撚樣

滑坡謬誤 陰謀論
你要信就信 唔好講到實牙實齒咁
事實係而家一啲證據都無
無人證明到有人死
無人證明到無人死

我地就係好勝 同個政府一樣！你唔想我地上街 我地係要上街！你想我地勇武我地就和理非 吹啊！

真係咁多人死嘅話根本唔會瞞到

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

咪係
64點同 64係有實在證據

我都希望係炒車
但希望大家都理性少少

如果真係死左咁多人

冇理由一啲風聲都冇

佢地都有家屬朋友

wtf push

嗰個唔係伯伯嚟？

咪撚push 啦屌你班仆街，
咁都叫fact check 咩

幾百萬安家費就得啦

死咗屋企人收幾百萬就可以當冇事發生? 如果香港人係咁涼薄嘅day 1已經唔會有咁多人出嚟啦

lm

果個好似係伯伯黎

Btw我呢個Account借左比朋友既朋友用
希望呢D消息幫到手
因為始終都未有真相

唯一對住宅被跳樓有保留
因為好易畀人發現而節外生枝
住宅實有cam
每個住宅地方都實有手足
幾夜都有人流

不論運昏迷咗嘅人/玩案件重組
都好難完全唔俾人發現

有無人駁到我？

點解消息來源永遠都係朋友嘅朋友, 佢地本人就唔會上網?

每區拉到人當區警署都有錢派 !
好撚尻

點解唔去圍被黑警捉果人既地方？？？？？？

原來一直冇人講黑警係新屋嶺點濫暴法

係因為佢地已經死左？！

又製造恐慌

睇到已經覺得唔可信

same
就算冇死 但諗起佢地點俾啲黑警虐待....

！！

無連登AC
而家HKBN都申請唔到

「緊急」會陸陸續續有人"懷疑被自殺"但文宣根本無人理

不要推，
現在不要炒車或被鬼利用，求真相
集中五大訴求

收皮啦，冇FC，冇證據，冇公信力，推假news會比位人入，令冇人信我地，收文宣皮，片or一手資料呀

有位同大陸高官有聯繫嘅香港商人爆料
郭文貴？

想連登變content farm你班傻鳩咪繼續推囉

屌，咁同捉鬼咪一樣係分散注意力
要施壓要追究，但日日講埋啲朋友消息、whatsapp cap圖做乜，推下行動po啦

推啊dklm

Topic打埋topic
呢個係任務資料欄黎？

風向post
完

請盡快轉告義士, 不要捐壞地鐵電梯設施, 否則對輪椅人士構成極大不便.
地鐵是輪椅人士出入主要交通工具. 請大家幫幫忙.

謝謝

受害者全部無屋企人

你up mud 撚野呀 你係咪鬼呀你呀，你唔好話哈利波特變走哂佢地

Topic:緊急！連登仔「自慰燈柱」被活活打死

我覺得好真

死咁多人不如直接封港十日屠城算

咪撚再做標題黨dllm
9up幾句又當FC

真心覺得要係社交到po 不自殺聲明

從831好多呢d所謂核彈post入面都係無實際內容
目的係令連登公信力大減 無力化 變成content farm

係咁吹一啲強姦、死人等等不可考證嘅傳聞, 有受害人出嚟指證嘅就被洗走哂

食屎啦，貼咁多數字又係叫人和平
慳 d 啦

痴
撚
線

巴打好有心 多謝

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

係囉 證實斷頸椎果個而家點仲有無人理...

雖然冇實質證據 但都要推 因為新屋嶺冇cctv 真係打死人都唔會知

推無證無據嘅野除左制造恐慌仲有咩用狼來了聽過未
帶腦上連登啦求下各位

你要推就推啲行動post/有證據架啦
死一個人可能暪到一時三刻, 死咁多人到而家都未有一個家屬出嚟? 用屎忽諗都知冇可能啦 一味推推推

就係依啲咁嘅未FC POST
洗走哂我地手上嘅核彈
黑警持槍混入示威者兼開埋槍呢?
證實被壓斷頸果個少年呢?
一兩日就無哂

成堆人終於搵到個有正常腦袋

推丫

我成日都唔明點解佢地啲屋企人唔撚出聲 舊錢真係咁大舊？

On9完未

不如目標係200萬啦 唔好次次一千一千咁加

睇完好灰，我哋除咗起到講點樣點樣之外，真係乜都做唔到，想像唔到啲巴絲手足而家係點樣

但發生之前好難唔俾哨兵手足發現

有合理懷疑喎 推咗先

[核彈] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！

中文版：

英文版：

一定要同國際講清楚點解我地要搞狗鐵！

啲內容好鬼
大家自己判斷啦

連遺書都無搵鬼信 死黑警
最痛心既係宜家每分每秒都有義士被逼害緊
你老味宜家同新疆無分別

推喔

呢個照推
被跳樓咁癲嘅事情....

黑警黑消黑救黑醫護！
黑政一家親
想殺死全香港人

無實質證據嚮手
淨係可以挑動到情緒
成為唔到武器喎
如果信真係會驚殺人滅口
唯一避免邊法就只有減低勇武度免被捕

咁你地明傳呢d出黎等你地捕風捉影既用意啦？

唔小心整死左人，有可能，但咁大規模既毀屍滅跡，我好有保留

推 唔郁呀

我信 但信冇用架 係講證據架嘛
你會話呢個時候仲講呢d野
但係呢個世代文字真係唔值錢
故仔係人都作得

香港講證據 咁樣無用
如果傳出去 只會比人屌FakeNews

各位要罵就罵

岩岩都搵到條片希望大家可以睇吓所講嘅嘢⋯

我亦都希望真相大白

香港日日有人死，有啲有上報有啲冇，我覺得呢堆死亡case同被捕/疑似失蹤者冇咩關連。

推，不過希望炒車

【被自殺應對方法：《我不自殺聲明書》】
小弟按連登手足建議，製作了一張聲明書給所有擔心自己人身安全的朋友。不論立場、政見、黃藍亦可以使用。【保護自己，免被自殺！】大家可以列印出來，又或者自行轉載分享，但記得不要只是分享：在社交媒體上記得加句「我同意及確定以上聲明為本人立場」並請朋友讚好加Like作證。
祝願香港人出入平安！

你話有錢派果吓我已經唔信你

黑警死十世都唔夠賠！

唔好係度嚇人啦
成班藍絲嚟？咩都無fc就推
On99

喂 有人講啦ｗｏ
你呢Ｄ所謂既理性撚接受現實未？
唔知你地又會話佢係假扮架呢？

未必同831有直接關係
更大可能係呢幾日故意大量公佈死亡事件
用黎做煙幕掩飾真個幾單
可以諗下如果單單都係真
其中一單搵到證據佢地就game over
所以無可能全部都有關
一定真假混雜
大量公佈等人更難集中火力查
用以buy time進一步毀滅證據

推！！！

幫你大大力推

有咩問題？

仲有今日另外四單呢？

擁

CLS！！！

有無更詳盡描述？

樓主講嘅嘢唔出奇

推到任何認識死者嘅人都要行出嚟

等等先
如果送去新屋嶺嘅手足真係失蹤
一直跟開嘅律師 佢嘅朋友 同家人一定會出聲
一兩個都話可疑 但如果係大量嘅話點都唔會封得咁滴水不漏

仲以為西英校長紅底，應該都搞唔成罷課
p.s. 舊生

PUsh

推推推推推
殺人要填命架你班仆街冚家鏟

同你講證據 就話理性撚
現實咪就係單憑現有嘅證據證供 無cctv 你同我都唔知件事全貌係點 一切都只係合理懷疑囉 你又接受左未?

三姑六婆街坊朋友把口以外嘅客觀證據點解唔信
感性撚係咪覺得唔盡信你地信到十足十嘅野就代表理智撚乜都唔會信
唔洗fc啦你信就係架喇

回返你條link
認真 我係唔會盡信住 保持兩秒距離
寧願做理智撚都唔想炒車

推屌你老母死黑警

我就係接受左我永遠都唔會知道真相，先會認為佢地係比黑警打死
呢幾日好多離奇死亡發生左，政府唔想比你知既，你永遠都唔會知
我寧願我炒車都唔想當佢地係condom

係咪黨鐵唔交cctv,無家人/朋友出黎講，fc 唔到就由佢地咁永遠都死得不明不白？

Push, 留名跟進

信無問題
不過搞清楚你信你認為 同係唔係事實 係無關係
散佈消息嘅時候如果將你認為當成事實咁講
就只係誤導人 之後真係有咩嘅時候就只會狼來了
唔想可能已犧牲嘅手足死得不明不白 唔係更加要求證據???

冇fact checked 唔好亂up
自製白色恐怖 自亂陣腳
依家專注返831 cctv 同908 人權法案啦

唔好亂傳無根據嘅事實，最重要係拎cctv近期都唔知乜嘢事又死者靈魂又有街坊爆料但就無任何實際證據

要fake爆你 嚇9你 整亂你 失焦點
不推文回

唔該各位啦，做人有少少獨立思考,唔好因為仇警就覺得黑警乜都做得出。睇篇野呱吹到咁大，如果係真十個都一定有一個同議員出嚟開記者會啦。仲要佢講到咁多個。黑警陰濕野就係打到你殘廢但死唔去嘛，死左好大鑊架，呢樣野佢地一定知啦。

fact check唔係走去道聽途說，係真係自己cross check完真實性先放上嚟。唔肯定真唔真就唔好話自己fact check左。最好就唔好講，就算講2都講到好似100%真咁。你地依家咁樣俾人轉視線，最高興係港共。如果真係有死人，記者比你地多資源去調查，係時候要對準返政權。

美領啲post去哂邊?
機場呢?

五大訴求，缺一不可!

死者靈魂我未聽過
有無link? Thx

屌!樓主乜L野千真萬確呀？又話fact check 唔到。

9up冇成本

以前浮屍案一定報兩日
第一日溫到條屍 第二日就有篇文解釋可能係男友殺左/同人有爭執
呢家求其報導

Fb傳緊一堆有陰陽眼嘅人睇到死者我心諗wtf..

如果各位真心會出去 建議寫好遺書擺喺安全嘅地方
裏面一定要包括
「如果你有咩意外同埋死咗，一定唔係自己做，而係政府」
如果連死咗都俾人屈，真係天冇眼

其實香港每日因爲各種原因自殺嘅人係唔少，但並非每一單都有記者會報導，但831後忽然湧現咁多自殺報導，我相信係政府刻意引導風向令反送中失焦人人都將精神放喺未fc嘅事上而忽略真正已fc新屋嶺被行私刑嘅同路人身上

標題

如果聰明人寫呢篇文目的係煽動 ...

如果唔係叫智障 ...

不推文回覆

求下你哋曬五分鐘係我身上，入嚟睇咗佢

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

偽造唔到啦 一驗筆跡仲唔仆街？

雖然好陰謀論feel 不過今時今日咁既推斷好合理

趙中鄉中都係紅底校長

黑警填命，解散警隊

有個女人 中年既 3x/4x
染紅色頭髮

傻鳩
你肯定呢個阿姐講嘅一定係事實？
成個訪問佢連名都無講 淨係話朋友 講講下就完咗
除非佢真係出黎記招講如果唔係都唔可以當真
呃你呢啲傻仔真係容撚易，我係政府嘅話是撚但搵條友高調將啲流言真人演一次出黎你班傻仔就信撚到十足

推爆

王婆婆呢？ 😫

點解要由我地證明無死到人
係要由黑警證明無死到人呀！做乜9我地自己去幫人洗白、種種疑點都劍指死左人，點解唔係叫人地證明，反而我地幫佢洗白

721
811
831

真係好多呢D...咪撚推啦..咩撚實際證據都冇..一人一句...屌..醒D啦連仔

先唔理個消息係邊度黎
但認真好多人都spin係831同最近多宗不尋常死亡事件度
我一直都好奇831應該唔會有咁多單死人，但拉埋新屋嶺就好合理
入面叫天不應咁多武警，肯撚定出哂事！

六四咁多年都冇死過人啦 唉屌

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第48日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第7日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

佢地點會證明
一句話冇見過呢個人，班狗已經收左你皮

依家都唔係行緊普通法咁滯啦，俾人告襲驚要自己揾片證明你冇做

822同902嗰兩位60歲同40歲就已經吻合

我信831死左人，唔係黨鐵唔會無啦啦封站24小時。
理性既合埋懷疑。

覺得有死人既就去自己去查真相，覺得無死人就唔好去話人未fc，正所謂不分化不割席，兄弟爬山各自努力，各位勿忘初衷

2019年香港自殺資料統計

你話佢哋人間蒸發咗我都信
但係被自殺呢...
btw叫你個商人朋友自己小心啲啦，爆咗啲咁猛嘅料出街，返到去實俾共慘党捉㗎

推上去

唔可以送頭

wtf

推手

推
唔好俾佢不了了知

我就覺得真係好可疑, 或者人數無樓主講咁多, 但真係有死過人😭

九個鐘頭千五個like? 咩料呀
起底 -> 不推文回覆 -> BLOCK -> 上一頁

大家討論可以科學一點，
一個人死後3小時向地下方向嘅肢體開始出現屍斑，之後屍僵，之後全身出現屍斑，過多一兩日會腫脹，流屍水，開始有臭味，
822到尋日都已經過了15日
902到尋日都過咗4日
好啦！俾埋個雪櫃你雪咗條屍先，但屍斑都唔會消失，
所以打死掟落樓，雪過d屍體，d血都有機會呈現啫喱狀啦，看更都睇到有唔妥啦，
好啦，當看更唔識，其他人或記者都有機會用手機拍攝到。
咁同公開俾全世界人知，我打死人無分別！

呢兩日黑警克制左，目的係令林鄭到時有把柄揸手，話控制唔到要立緊急法
立緊急法>咪即係攬炒 咁咪岩

另一個方法就係去查下每一單自殺case
冇遺書啫
都有屋企人朋友
佢哋大概都知佢點解要跳樓
如果係抑鬱有醫生，會有病歴記錄

可惜記者朋友咁忙，未必有時間做

推乜鳩啊啲人係度
又係多正皮就係真理？？用下腦啦連登仔

追究到底!

你係咪警犬

巴打你零負皮勁

身邊朋友話新聞無報， 無證據， 呢d 係假新聞， 有懷疑可以報警
班港豬真係好令人失望架

王婆婆去咗邊？

咪再講緊急法 唔係唔可能真係極低可能.

係無可能，中共敢出老解/緊急法一早出撚左啦

幫推呀

所以要出嚟嘅手足呢段時間務必小心，以免送頭，可以和平表達盡量和平，見到有
手足做激進嘢盡力勸阻，免得黑警講到好合理拘捕，咁我地又會小一個人，唔係單單被拉坐監，係會死!!!

食屎啦 樓主, 成篇文居心叵測.

分分鐘個家屬已經落埋海

唔駛人爆料，呢啲係共黨一貫做法，歷久不衰。
而且，武警突然輕手咗，的確係要大家鬆懈，就有更多人大膽咗行出去，
點解無人報失家人，因為你一去差館，就被禁錮，一同失蹤。
聽日8/9 至中秋最高危。

冇人死 唔好再白色恐怖

其實老人家自殺率不嬲都高，大家可唔可以有翻d知識再討論......

可以 請不推文thx bro

推 要殺人犯坐監！！！！

Up 🤬

要推到義士報曬平安為止

冇FC你都講下點知道咁多資料吖
同埋咁多人死得不明不白
佢地啲屋企人都俾人拉晒？

兩樣野
1. Google Search "平均一日自殺率 香港"，顯示平均一日大約3人自殺－用呢個數去對比現時情況，唔算突然多左好多人，無法一口咬定呢件事的真確性

2. 若突然有大量人士失蹤，失蹤者家屬一定會出黎講野（Po下野要廣傳搵仔都一定啦）；暫時又未見咁既情況

十分關注，非常希望炒車，大家冷靜D

咪再叫fc 自己諗

留名睇FC軍進場

會唔會有英文版
想放上tweeter

獨行夜歸人士，
記住set timed Alert to your Closed friend.
咩app 都唔洗裝

用Gmail Delay Send 一個 message 畀好友，
Subject 『重要！我不能成功按時抵家』

eg 如你朝早出門辦事情,
就set 當晚凌晨三點send msg,
如果做完事，你能夠凌晨兩點或提前返到屋企，就記住cancel咗個pending email,
咁樣就可以咩app 都唔洗裝 。

//當然如果有用app可以send埋Last GPS location . 咁人哋追查你下落，都比較容易，通常身陷險境，都會在韭屋附近。

所以pending message can delete here

Template:
本人 XXX 男/女
手機號碼xxxxxxxx，現在不能正常使用電腦，或和外界接觸。
今天曾到過已下地點：
五點至六點 在長洲OK便利店 買野食，
如需要查找CCTV。
身穿棗紅色T恤，藍色牛仔褲，白色鞋，
請聯絡我，是否還有在香港。
本人不會自殺。

more App Reference 降落傘 Parachute

屌 求FC就係標題打撚埋喇 又嚇人
屌極都唔化 咪撚玩標題啦

相當有可疑

收到，我需要時間處理！

會盡快加上英文版。

我願榮光歸香港

吹到咁大

成日係到吹不知明消息，活動遲早因為咁而輸

70歲阿婆好似係被跳樓的女人壓死

push for FC

今朝新聞話北角碼頭對開有浮屍

吹到咁大 大得古怪

推。。

推爆佢！！

留名

有可能

雖然係傳謠

[緊急]一人一post推爆831

原來是但吹啲野都真係會有人信，咁撚多唔用腦，講到咁多人被殺冇消息出過黎？個個都冇屋企人？定屋企人全部都一齊滅口？成家人失左蹤冇親戚知？冇朋友知？冇隔籬鄰舍知？定係又係殺埋滅口呀？

DLLM，用下個腦啦，唔好仇警仇到on撚99先得架

學術上，可以用 statisitcal test ，驗證數量增加係咪正常。

又一單，好心寒

仲有兩日大家和理非先，唔好比人成乘機做野入我地數

新屋嶺打到骨折唔跟
葉虎唔跟
行動post文宣post唔跟
有臥底唔跟
開槍唔跟
大把已fc堅料唔推
係要推啲未證實既野
用下個腦諗下，如果政府有能力將全部知情者連家屬朋友幾百人全部滅聲，佢六月就應該搞鳩鄺仔毛e呢啲「幕後黑手」啦。如果真有其事，你係受害人性命受威脅，你會上連登覆post定搵議員啊？咁開咁多post洗晒版做乜柒？

英文版已經完成！謝謝你幫我廣傳和轉載！P牌能力有限呀！

感恩不盡！

大家一齊跟進調查，一於追究到底

推
情願炒車都要交代

仲有 王婆婆係咪未搵返？

可能性：

1. 啲狗放假料嚇市民，10月1前減少示威人數
2. 自己友想刺激大家情緒，催化局勢升級

無法查證嘅料，任佢㩉，唔好信哂，唔好失望，唔好恐懼。但所有疑案照入哂政府數。

血債血償

全部狗警高官同佢地班家屬都要死

抗爭左咁耐唔自殺，到見到成效先自殺？
搵鬼信呀？

其實每年香港都會有幾百個失蹤人口，多一百幾十真係唔多覺，你諗下點解啲差佬要千方百計阻止記者，社工問被拘捕既示威者個人資料，一個政權要令一個人人間蒸發，實在有太多方法啦...

唔好意思, 借來說另一消息
《鏗鏘集》Fact Check: 8.31太子地鐵站事件, 沒有發生三名傷者無故失蹤.

請不要被政府有意無意隠矇瞞少部份訊息, 故意去引起市民猜疑, 去激恕市民, 以引發更多衝突, 達至可實行 "緊急法" 之目的.

你覺得邊個post有問題？

咁假嘅文都咁多人推，利害利害

講到咁多人被殺冇消息出過黎？個個都冇屋企人？定屋企人全部都一齊滅口？成家人失左蹤冇親戚知？冇朋友知？冇隔籬鄰舍知？定係又係殺埋滅口呀？咁親戚朋友身邊嘅親戚朋友都唔知？冇人出黎講？

DLLM，用下個腦啦，唔好仇警仇到on撚99先得架

好恐怖，仆街政府

之前唔係有人講過入咗醫院咩

男子背囊藏石頭 浮屍北角海面

怒推

快d組織好向國際求救

推推推

我都覺，話咩“每區拉到人當區警署都有錢派 !”呢啲完全就好似藍絲話學生搞事美國佬派錢啲on9語法。

又係啲高官認識的商人朋友？！

其實林鄭都慣咗"嚟橫折曲” 佢一早有機會立緊急法或用基本法宣佈香港進入緊急狀態啦， 洗唔洗話“呢兩日黑警克制左，目的係令林鄭到時有把柄揸手，話控制唔到要立緊急法”

不過，我都覺得有需要check到手足出入狗屋情況，其實班魔警咁癲，打死人一啲都唔出奇。希望手足的家屬可以同手足們企在同一條陣線，如發現手足失聯就要出聲比支援被捕的機構知。

加返個「疑」字好冇?

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

好黑暗

短短幾日突然咁多人死又冇出身份
真係正常咩

1）唔分化
2）唔割蓆
3）各有各做
4）時刻保持冷靜
5）憤怒係正常，但唔好盲目

呢個運動能夠行到今時今日就係我地時刻做緊以上嘅嘢！
因為無大台，亦即係我地全部都係獨立思考嘅個體！

我地聚得埋一齊係因為都有一個共同目標呀喂！

【溫提】大家間中要諗返呢啲嘢呀

... 點解會變成咁...

有冇手足可以聯絡律師向法庭申請勒令新屋嶺交出cctv錄影同返工紀錄？

得罪講句
依家幫唔到, 也唔可以幫手

你係咪想全部人去傳呢D未FC的野啊?

係咪一日未FC到都要傳啊?

你係咪唔記得依家打緊仗啊?

你知唔知太子單野, 已經搞到少左好多文宣啊?

唔該, 打完場仗先理呢D得唔得啊?

有人喺reddit開post講831，上去推下啦

咁就大件事

心知一定係岀左事
但真係唔想相信

又fake

其實除左自殺之外 死既仲可疑

其實轉入去一啲無得證明的懸案根本無意思。對返準機場啦

以前覺得天方夜談
宜家會10% 20% 30%慢慢愈來愈信
ccp有乜做唔出

係呀，點解會變成咁，見到咁多戇鳩😢講乜都信，唔用腦諗下

無論係真或假，香港社會明顯已經好腐敗，處理手段已經好無人性。唔用腦都睇得出🙂 都好明顯我打嗰句係出於同理心 唔係真係疑問句😂 見到咁多戇鳩我都覺得好可悲

同我推爆佢

pish arrrrr…

出緊急搔去咪即係攬炒嘿

呢d唔洗市民fc
叫警察證明自己無做過
佢地咁鐘意跟大陸做法
如果唔係就有合理懷疑有做過

即係咁 開始變左藍屍post 大家冷靜啲

source呢屌你
唔好再推

以上資料千真萬確 ! 可是我無法FC，試問可以點FC ? 佢地擺明想冚住事件 !

睇到已經可以上一頁

好撚假
仲假過藍絲啲料

其實大家有冇睇過呢排身亡嘅大個age range係幾多... 好多都係四五十歲 點睇都唔似係新屋嶺被打個班示威者啦下話?
大家可唔可以唔好再亂傳d fake news...

唔夠多資料證實你講既野wor

On9 po

推到水落石出

邊度

大家真係冷靜啲啦。。。

可能係啲家屬 冇人搵仔 就冇人知佢地去左邊

推，等多d人知道同出聲

有無人推出去國際新聞比人睇到。。。好恐怖。。。小弟英文唔好

啲死者家屬點解唔出黎講？咁多單都好似冇屋企人咁好恐佈

呢啲文路真係好難信得過

我都覺得似係fake…

原post:
（請廣傳） [可靠通靈訊息-831太子站]

我明⋯ 亦了解你地會覺得好荒謬⋯⋯
咩料丫⋯⋯通靈⋯⋯？！
鏗鏘集都講左喇⋯⋯⋯
但老老實實⋯TVB嘅野信得過嗎？？

短短幾日點解咁多人自殺？咁多屍體發現？
大家唔覺得奇怪？

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

兄弟爬山，各自努力⋯
我唔係要求你信⋯
但希望大家一齊用不同方法去求證⋯

太子站成日封站⋯ 就算CCTV公開⋯
會唔會巳被人做左手腳重拍⋯ 邊個知？

希望各位手足繼續秉承不篤灰、不割席、不分化、不指摘，
去到地鐵站自己fact check 感覺下⋯⋯
住西環嘅留意下域多利亞公眾殮房⋯
如果你有朋友有陰陽眼⋯ 請佢睇睇⋯
如果你識能人異士，請佢發表下⋯⋯

務求能讓事件真相大白，義士能尋冤得雪⋯

（請廣傳）

[可靠通靈訊息-831太子站]

正當香港政府嚴正聲明831太子站清場期間没有被捕者傷亡。有資深通靈人士表示，單單831，
已有11名死者，屍體並已被不同方法處理。

其中9名死者:

1. 男士，15-16歳，死後被列作跳樓個案

2. 女士，17-18歳，tomboy

3. 細路仔，在列車車頭位置被打死

4.男士，2x歳，其女朋友在彌留狀態

5. 男士，4x歳，放工路過，為保護其他傷者而被打死

6. 男士，4x歳，死後被列作浮屍發現案處理

7. 男士，21歳，跳閘時走不及被扑死，屍體被埋

8. 男士，屍體被冷藏，在域多利亞公眾殮房

9. 男士，3x歳，帶眼鏡

或者你會問⋯⋯⋯
點解屋企人/ 朋友/ 同事唔去搵佢地～

我自己都分析過，有唔同既可能性，純屬推測:
1. 家人被滅聲
2. 家人被綑綁囚禁
3. 送了上大陸
4. 被殺後成為其他死亡個案
5. 政府介入，例如指使學校岀信，扮成自殺個案
6. 如果家人報警，警察問失蹤者是否當日有示威？
再搵返時都會被控暴動罪。家人會唔會唔敢出聲？

加上昨日新聞⋯⋯
有朋友失蹤，佢想搵朋友，但連佢父母都⋯⋯⋯⋯

【突發】 HKFP意外拍攝到太子站女死者朋友：死者父母要求取回屍體被軟禁

真係好令人懷疑⋯⋯⋯

另外⋯⋯⋯

唔係得一個人話見到太子站有野⋯⋯

短短幾日內點解咁多自殺？
大家有冇諗過？
係被自殺？？而且數字不斷增加⋯⋯

【細思極恐】北角浮屍案位死者到底係點死？

我搵過多域多利亞公眾殮房

有個咁的新聞丫⋯⋯⋯

主管五度犯錯 未等家屬認屍
域多利亞殮房擅葬遺體

所以⋯⋯⋯
大家請幫幫手⋯
唔理你係咩宗教信仰⋯⋯
大家只求真相～！

721 唔見人
831 打死人

P牌仔推唔郁⋯⋯
請廣傳～～

如果係真.自殺人士 收埋佢封遺書做乜？

鳩噏當秘笈

推
究竟有無佢地既屋企人可以出黎指證黑警

我日日同習近平飲茶,佢同我講拉左果D人遲D會搵人送晒佢地去美國呀

報應會來的

10個人制伏一個畜膿真係咁難咩? 手足可唔可以鼓起勇氣救女義士?

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

好撚灰

好希望家屬用盡方法出聲 雖然可能都被禁 被收聲 希望冇滅門

黑警填命

黑警還命

7萬仲存在！距離支爆爭70000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

每個人發夢前都要打定不自殺聲稱

關注新屋嶺

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有無人可以查到死者名同被捕人士是否一樣？

好擔心會唔會封埋屋企人口...
我信佢地乜都做得出

為香港，點死又有乜問題
黑警都可以自殺架，做黑警壓力甘大

Tui

負評 你無佩恩六道 又無9尾 和平無用

啲數字真定假

變得愈來愈似支共鬼國，乜都封閉封鎖，乜都可以係機密，無從考證

大家決定應唔應該相信嘅時候，再睇下呢兩星期發生嘅命案

反而想知有鏡頭影晒既人係咪都搵晒律師，假設當時人同親朋戚友都比人控制住，咁有冇可能去搵律師睇下佢地係咪follow 緊呢，會唔會有d影左樣既冇律師follow, 咁呢d就好大機真係被消失了，唔使知詳情，只係知有冇人follow都可以

推到班仆街等天收

on9黑警

新屋嶺手足，大家記得你地，大家幫手推一推新屋嶺post,多d人討論先係做實事第一步，要多多多人關係

推。。。雖然p 牌

仆街警狗一定有殺過人

推左先

推啊
幾時可以救人....

你咪唔好信囉繼續慢慢睇新聞睇吓而家佢哋做緊咩囉

自推